如果一個女仔單獨約你出去咁代表啲咩嘢

我諗緊自己係咪錯過咗啲乜嘢

想比你屌

想含

有嘢搵你幫手當你兵咋傻仔

係好現象

代表無野